\trackid{parallel}
\input{tex/802}         %       802 Адам Г.  Особенности
                        %       программно-аппаратной среды
                        %       гетерогенного вычислительного кластера
                        %       HybriLIT
\input{tex/797}         %       797 Адам Г.  Информационная среда
                        %       гетерогенного кластера Hybrilit
\input{tex/733}         %       733 Булатов Андрей Сергеевич
                        %       Веб-сервис мониторинга гетерогенного
                        %       кластера Hybrilit
\input{tex/801}         %       801 Стрельцова О. И.  Разработка и
                        %       поддержка проекта «Paralleling
                        %       features» в системе GitLab в рамках
                        %       сервисов, предоставляемых
                        %       пользователям кластера HybriLIT
\input{tex/803}         %       803 Пелеванюк И. С.  Мониторинг
                        %       сервисов TIER1 в ОИЯИ
\input{tex/728}         %       728 Максимов Анатолий Александрович
                        %       Анализ производительности пакета
                        %       Geant4 на архитектуре HybriLIT
